點解決兄弟姊妹年齡差距太大帶黎既代溝

我都相差七年
冇共同興趣又有代溝
不過感情唔差
間唔中仲有啲默契

除咗年齡差距大
有冇人同兄弟姊妹關係都好撚疏離
唔明點解有人同兄弟姊妹可以關係咁好

同家姐差6年
由細起個就一直好疏離
到出嚟做嘢之後大家先至熟返親近返

好好彩我同細佬感情好好，咩都會傾

我同細妹差10年
佢今年F.2 ，俾佢話返我on9轉頭

同細佬差九年
成日覺得似佢呀媽多過家姐
到佢大咗出嚟做嘢啲生活貼近啲先多啲嘢傾

只要你show到錫佢 佢就會錫返你